對住男/女朋友 唔應該將底牌揭晒岀黎

其實感情係應該keep住保留少少神秘感
先會令對方keep住想探索
特別係對方係中意不斷要探索 學習 同接收新資訊既人
太習慣次次一穩定後
都會比自己懶 停止進步
無論係思想定能力 都將底牌揭露晒岀黎
當自己冇增長時 對方就會覺得自己冇料到
然後再冇以前果種對你有強烈興趣既感覺鳥

點保留

如果你身邊另一半都唔可以完全信任 咁仲同佢一齊有咩意思？

揭啲唔揭啲 有神秘感先有新鮮感

就係你啲咁嘅撚頭搞到拍拖好似玩心戰咁
我屌你老母個屎眼呀

咁係你廢啫

拍拖唔可以做返自己咁有咩意思？

底牌揭露，其實唔駛甘複習，佢有無話D 咩？
不過時間耐左，要一齊要增長，其中一個停下來＝退步。

唔應該 新鮮感最重要
當太了解一個人就會悶

拍咁多次結論係揭親底牌都死 不過我講緊性格方面 會比對方睇唔起/好快冷淡

次次都要戴面具拍拖好攰 下個再遇到我唔會再扮了

咁你keep 住自己增長，唔好因為習慣左對方喺身邊而懶咪解決左個問題lor

重點係你本身識唔識運用你嘅底牌
你嘅樣 身材 性格 衣着打扮 之類
全部都係你嘅底牌
簡單啲嘅講 即係手段
運用得好就可以食住佢

留番d 搵過sp/fwb/叫過雞 既底牌

分手之後會努力裝備自己
令自己變成個更好嘅人 準備下一段戀情
但到真係再拍拖 時間耐左
又變番一個懶嘅人
將自己有嘅”貨”都攞晒出嚟
所有底牌 依賴性 弱點 都show晒岀黎
感覺呢段關係會fail

其實如果個人不斷進步咁就唔會驚比人話識穿晒既
反而我一開始以為樓主話唔好乜都講晒真話

總有啲人會尋求一段關係
會希望可以穩定 冇太大嘅轉變
同時都會有啲人都希望關係上有新鮮感
所以雙方不斷去進步令對方可以繼續探索
要睇你係邊type嘅人啦

保留返個屎眼

我都咁認為
但我有個fd同我講樓主果番說話

我唔鍾意愛情有太多計算

呢個講得啱